極短gay故

收集簡短gay故

1. 臭尼姑竟敢跟老納爭和尚！

2. 我男朋友係唔係性冷感? 我經常挑逗佢都冇反應但我自己就硬曬。

3. 而家年青人係唔係都咁開放? 情人節個晚 大家都射得好high，點解冇再搵我?

你射、我射。

兩個加埋射咗五次

廁所撞見SP

你硬，我更硬

good

「你碌野好勁呀，屌到我硬晒」

唔小心俾fd插到射

你d 精好食過我個d

食自己個下

精子：oh shit!

not gay

岩岩我都想打呢個
你真心唔明定扮唔明?

🌼
👃🏼

not gay ONLY

A:你條野仲有屎味好臭
B:你都係